{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 앙띠브 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 客室料金は基準人数によって策定され、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 もし基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、提携店に直接確認した後、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用案内です。 駐車場は地上および地下に完備されており、電気自動車の充電設備も備えています。 客室にはネットフリックスが完備されており、ルーフトップでは朝食サービスを楽しむことができます。 寝具類は繊維脱臭剤を使用して抗菌及び快適な環境を提供し、客室には空気清浄機も設置されています。 客室は定期的な点検を経て最高の施設と清潔状態を維持します。 自動ロックを通じて個人情報を保護し、洗濯管理で常に清見したシートと布団を提供します。 備品は個包装されており衛生と利便性を考えています。 VODドラマをもう一度見ることができ、映画も無料で上映されます。 正規品のみを使用して先進的な宿泊文化を目指しており、盗撮防止システムを稼動して快適な寝床を保障します。 全客室にはWi-Fiを提供しており、ツイン及びカップルPCルームも完備されています。 プリンターも使用可能で、マッサージチェアも備えられています。 バレットパーキングサービスも提供し、最高級の天然ラテックスマットレスが完備されています。 無人システムが整った午後8時から翌日午前8時まではモーテル前の有料駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室料金は何によって策定されますか？",
            "answer": "基準人数によって客室料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店に直接確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は地上および地下に完備されています。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電設備はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場には電気自動車の充電設備も備えています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスが完備されており、ルーフトップでは朝食サービスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "寝具類には何が使用されていますか？",
            "answer": "寝具類には繊維脱臭剤を使用して抗菌及び快適な環境を提供し、客室には空気清浄機も設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室は定期的な点検を経て最高の施設と清潔状態を維持します。"
        },
        {
            "question": "個人情報の保護はどうされていますか？",
            "answer": "自動ロックを通じて個人情報を保護し、洗濯管理で常に清見したシートと布団を提供します。"
        },
        {
            "question": "備品はどのように提供されていますか？",
            "answer": "備品は個包装されており衛生と利便性を考えています。"
        },
        {
            "question": "何が無料で利用できますか？",
            "answer": "VODドラマをもう一度見ることができ、映画も無料で上映されます。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊文化を目指されていますか？",
            "answer": "正規品のみを使用して先進的な宿泊文化を目指しており、盗撮防止システムを稼動して快適な寝床を保障します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室にはWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "ツイン及びカップルPCルーム、プリンター、マッサージチェアなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングサービスはありますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなマットレスが使用されていますか？",
            "answer": "最高級の天然ラテックスマットレスが使用されています。"
        },
        {
            "question": "何時から何時まで無人システムが利用できますか？",
            "answer": "午後8時から翌日午前8時まではモーテル前の有料駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 753
    }
}